唔怪得政府從來無理過你班黃絲啦，根本連你地自己都覺得口號只係口號，無任何意義

反對一切破壞樹樹行為，閘機是死的，花花草草卻有痛覺神經！

加油

用不推文回覆

咁姐係點，用行動話俾對家聽其實係得個講字？

唔割
但極力勸籲唔好
一來郊野公園係香港人珍貴財產
二來燒山對管治成本上升效益不彰

燒山不如燒禮賓府

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

燒完咪比地產商起樓囉，連登仔咁都唔明，中學都唔知畢竟未

由得你慢慢沉

真話係難聽

如果目標相同，一定唔割